其實克勤仔喺政壇同立法會算唔算低調？

相比起同區嗰個假博士，硬係覺得陳克勤好似冇咩曝光率。雖然陳克勤做立法會議員嘅時間耐過假博士，但好似覺得好多議題嘅話語權都比假博士搶咗，曝光率亦都比唔上假博士。所以想問吓大家其實陳克勤喺新東算唔算低調，做得多唔多地區工作？

印象中
try my breast之後就收晒皮

佢最衰冇學佢啊歌出唱片

佢係邊區嘅立法會議員？

同埋佢好似冇做區議員？

低調炒樓

依d先醒, 唔通學蔣麗芸成日衝出黎柒咩

存在感極低

下任立會主席

炒舖

佢係新界東立法會議員，好耐之前有喺馬鞍山做區議員，不過03年輸左，自此都無做過區議員

佢同琼子都係上一代禮義廉栽培多年既頭馬

知道自己無料廢事出黎講咁多
唔似得假博士做KOL
講少錯少